> 
> Welcome to the
> Stringtango Text Editor!
> 
> Enter a text:
?  > 
< hello world
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< 
> [ERROR] Command unknown!
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< a
> 
> Please enter the string that should be appended:
?  > 
< 
> [ERROR] String can't be empty!
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< r
> 
> Please enter the substring to search for:
?  > 
< 
> [ERROR] String can't be empty!
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< r
> 
> Please enter the substring to search for:
?  > 
< helo
> [ERROR] Substring not found!
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< r
> 
> Please enter the substring to search for:
?  > 
< hello world
> 
> Please enter the new substring:
?  > 
< 
> 
> Current text:
> 
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< s
> [ERROR] No words to sort!
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< u
> [ERROR] All words are already unique
> 
> Choose a command:
>  a: append text
>  r: search and replace
>  s: split and sort
>  u: unique
>  q: quit
> 
?  > 
< q
> 
> Current text:
> 
